Zadanie nieskończone, jako że niestety chwilowo poza codzienną pracą na etacie 8h+, wypadło mi wiele innych zajęć.
To bardzo słabo świadczy o osobie starającej się o prace, że nawet nie chce jej się wyslać skończonego zadanie rekrutacyjnego, ale pozwalam sobie, żeby przynajmniej to co jest się nie zmarnowało. 

Over-engineer FTW. 

I skończył się jak zwykle https://i.redd.it/yh8nv9m7l6qy.jpg

Ogólnie przyjąłem, że sensem zadania nie jest użycie miliona gotowych bibliotek - co sugerować by mogło umiejętność jedynie zaawansowanego copy-pastingu i stosowania bezmyślnie "Czarnych pudełek".

Zastosowałem więc głównie podstawowe komponenty z Symfony (w wersji 4, niedawno wydanej w wersji stabilnej - dotąd przeze mnie  nie używanej, ale chciałem mieć z tego zadania chociaż trochę zabawy). 
Gdyby pójśc na łatwiznę to prosiłoby się tu użyć, czegoś np.
 - FOSRestBundle+JMSSerializerBundle, żeby mieć ograną obsługę validacji formularzy i serializacji ładnie, ale zabawa w w koncept każda akcja Controllera jako osobna klasa, by jednak utrudniała. Podejście jest interesujące, ale w projekcie który miałby więcej funkcjonalności taka koncpecja nazewnicza myślę, że by się nie sprawdziła
 - Jakiś gotowych ValueObjectów do obsług Money/Currency np. moneyphp/money
 - LexikJWTAuthenticationBundle - bo wypadaloby żeby api do produktów było jakoś zabezpieczone
 
 Do obsługi danych użyłem doctrine zeby zoszczędzić czasu zapiałem Doctrine, ale w podstawowym, popularnym podejściu  słabo się nadaje mimo wszystko do koszernego podejscia do modeli.
 
 Api dla produktów jest mniej więcej skończone, choć wymaga poprawki w walidacji Constraina na formularzu. Wzorzec softdelete, jest kiepski ale najprostszy na szybko dla problemu np. obsługi koszyka ze skasowanymi produktami (niedokończone) .
 
 Nieskończona jest obsługa koszyka, kasowania, wyswietlania itd - brak czasu
 Podejscie z osobny klasami odpowiedzi (tam jedynie sensowne zastosowanie to w zasadzie odpowiedz do obslug listy produktow, i to powinno byc w innym miejscu umieszczone)
 
 Przydałby się pewnie jeszcze różny refactor,
 Brak testów
 Dokumentacji api w np. swaggerze
 
 Więcej grzechów nie pamiętam. Bo pisałem kod pare dni temu i liczylem, ze bede miał kiedy dokończyć
 
